又話滿漢大餐？

得三舊肉。。

算係咁啦 廿蚊一個你想有幾多舊

滿漢食開樹皮

如果個名唔係咁霸氣都未必呃到你買黎食

味道，面質都好好

啲麵好味

清末嗰時喺少啲肉

滿漢一早鬼打鬼，仲剩3舊肉算係咁啦

大波少女唔通真係大波同少女咩

四洲大碗麵正好多, 仲要10蚊一個

凌遲片出黎唔好咁大貪啦
人地好慘嫁

依家邊度仲有得買？？
行過幾間四洲特惠店都冇，問左亞姐話唔出

我都好耐無買。。以為特惠店有添

面質有無滿漢咁出色

滿清大餐